中國將發起一場正當的戰爭

官媒又換論調：

之前官媒說「不開第一槍」，現在則說如果美國和台灣持續挑釁，那麼中國將發起一場正當的戰爭。

開左先講啦

支那嘴炮部都等左咁耐，就嚟啦

即係美國好快同支那廢国脫鈎

將會，準備，很快，就黎，短期，即將，黎緊，屌你老母

一場正當(天滅共匪)的戰爭

而家係你挑釁台灣多啲喎

打喇

打啦仆街
等你好耐啊

其實係咪唔會打?

走住屌

等睇 preemptive strike

有無人覺得北泡同強國D外交辭令好鬼一致
一日硬一日軟都唔知做乜9
好似10個人有10個政府立場咁

屌 你射幾支飛彈過台海先啦（就算射假野都好）
你老母廿幾年前咁沙pop
依家淨係嘴炮

最好啦,共匪等亡國

同一個人日日講野都唔同語氣
所以侵侵同佢傾都晒鳩氣
你會唔會入青山同院友談判

好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/好嬲！打你老味/和平掘起、打不還手/

死剩把口.....

sir, let me lead you the way 先生, 讓我幫你帶路

I know where is CCP 我知道共產黨在那裡

Ambush!! 有埋伏

Friendly 我是友好的

簡單英語,快讀

者係準備打啦？

日日打飛機，垃圾到一個點

結論：信中共講野 = on9

重要摺皮摺到幾時 快D打啦

唔好打啦

口術之霸

打啦屌

齋講唔做係咪會增加市民對共產黨既仇恨？
犯國安法！拉！

等到變化石灰燼啦 就黎

支持

唔撚開第一炮唔好再出新聞
好撚柒煩

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

“Letters to the Editor” 國際伺服器歡迎你！
誠邀各路英文精英，係外國報紙Letters版大展拳腳！

撥個輪去swiss銀行

開戰未

快d打啦唔用戰爭減少人口又點解決糧食問題

搬定龍門未？

出年一月武統台灣

中國開南海 可唔可以頂到4日

基本上外資大廠都走得7788
準6眼可以24小時轟炸

不過想問下 炸上海快 定直接炸三峽快

中國唔容許咁做

打啦仆街

咪臭系

美國最驚就係你唔打.......

開撚咗第一炮先出新聞啦好嗎

悶死!

一日一篇

終戰

快

快啦垃圾

開水搶

等到我個孫出世都未打

等睇啲狗唔聽話，自己做嘢開第一槍

嘴砲都係砲
口水戰都係戰

好冇原則嘅一個國家
鍾意改就改

一塲正當戰爭？即係話以前嘅唔正當？

開波未呀

中共令台灣人驚咗70年

快撚啲 唔開正契弟

講咗廿年都唔打同流浮山刀手一鳩樣

宣戰？

Chinazi 以為自己真係二戰德國?

講左幾十年，打得未

佢都知當年發動國共內戰不合法

I know where CCP is

向自己人發動戰爭

首先斷其糧草 N-1

快撚啲喇，等到悶

肯定唔會打
撩個世上最強軍力嘅國家打仗
除非維尼真係想亡黨亡國

快d 打美帝啦,好似日本咁,偷襲美帝d 航母.咪贏硬囉.

算把啦 睇死佢一定係打鳩香港人
攞香港黎出氣

宜家中國咪發動咗生化戰

打未啫。好悶呀

打未呀屌你老母支那

打啦仆街
我好驚，我最驚就係你支那唔打ja

流浮山刀手到先定中共開波先？

老解明明咁柒勁都唔打美國台灣
白養的

push

等到支大炮都生銹了

喺2020年做個決定仲慢過以前通電報

消滅邪惡(支支)的正當戰爭

中共將嘴炮技能點滿

佢話將會
點解你哋永遠都唔明人哋講乜？

呢個系列真係總有一幅啱用

96年講到而家
你話呢？😂

泛民，總辭！

食二手飯學人打仗
雜種英明

支式說話

10年又10年

快啦
祖國唔係唔打呀

支那豆腐國 唉 垃撚圾

一場戰爭正唔正當係睇邊個贏既～

支持啊快啲啦屌

咀炮就大把彈

又來口講當打左

台灣當年啲細路等你開火等到頭都白撚埋啦支那豬

咁打未呀
垃圾支那

香港三萬狗係時候捐軀

糧荒冇法解決，派啲精神鴉片頂住先！

快啲啦

why not both

支国有啲乜野係正當？

好想睇佢快啲宣戰
八國聯軍2020ver.

轉彎過中線啦
攬炒全國人民